沙田嘅快啲走，警方發言人話有人要放汽油彈

警方發言人話係網上流傳有人今日放汽油彈。唔好中計。走啦，be water。

佢哋想放？

P牌仔

諗辦法走。

就黎有人放元氣彈

睇live見到好多人冒警仲拎盾拎警棍 有啲有疑似真槍

懷疑有外國勢力冒警

警察同政府想示威越暴力越好。佢地想搏市民對大家反感。lee個係呢個石器時代政府嘅想法。

開唔開埋第4個post叫人走?
不如洗埋全版啦

兄弟爬山

唔好個個都叫兄弟好冇?
大家都有眼見嘅
冇人講過有連登AC就係兄弟

各位兄弟，我諗左陣，我明你地點解屌我。多謝大家。今次我明多左大家大家點諗。